點先可以冇咁易鍾意人

好易就對身邊遇到既異性有興趣繼而令到大家相處好唔自然可能因為咁 我仲係a0

可以點算

幾歲

每日打3次飛機

18係咪太細個

識得太少女性朋友？
應該慢慢習慣左就唔會架啦

自宮

做你朋友真係慘

分一半比我

我真係好少女性朋友可能都係因為我太易鍾意人呢個係惡性循環

信我，關你個樣事多啲

點解覺得相處好唔自然？

我覺得真係想做好朋友既
而唔係hi bye friend既
有幾分好感係正常

不過有好感同鍾意係兩回事
要分清楚

搵啲野分下心

都唔算好柒啫

譬如同異性相處嘅時候 總會有個感覺係會想溝佢
好似個動機變咗質

巴打虧左末

諗諗吓 同我friend到嗰啲女仔 通常都係完全零吸引力嗰啲 正常樣嗰啲 就會好易有好感

可能要等你搞清楚自己真係鍾意咩之後
或者自己唔鍾意咩之後

有冇可能教下我點鐘意人
感覺永遠搵唔到一個令我心動既人

28再講

切左條J

冇咩所謂 好感都可以係好朋友既好感
你忍唔到咪flirt下人
睇下中唔中囉